有無手足搭親車都暈車浪

想死🤢

我由細到大都係咁好慘